超高質1Q題 秒到我post J圖

蒸籠紙

估卡通人物

自動投降?